城巴佬駕駛態度奇差

九巴佬都好撚衰

你最好

收皮啦毒撚

痴撚線城巴

成間公司都係衰